有冇人7點要起身返工但訓唔著

唔知點解
有冇人知點解？

這首歌曲分享給你… スイミー Every Little Thing 的作品

6點未夠起身都唔想訓

8半先要起

聽日645起身第一日返工
緊張到訓唔著

喱度
其實無咩壓力
但硬係會間歇性失眠

聽日6半起身呀屌

06:45起身仲未訓得着

7點半起身
但日日都呢個鍾數先訓

你不如做返舊工hea下咪算

冇放夠電精力過剩
應該要做多D運動等個人攰D

有人replace左我啦

搵多份hea既